有冇人考dse去錯過試場

今朝去撚錯左
好彩夠時間去返岩果間
想知去錯左會點 由其聆聽果d卷

去錯咗而嗰間嘢有你考嗰科嘅話好似可以同佢講安排個位比你照考

中文口試去左英文oral試場
柒死
好彩兩個試場近又早左去到

係 但去錯兩次就要扣分

我今朝去錯左 我知有得係果度考但懶得寫report就趕落去原先果間算

st joe retake?

你識我？

識 你都識我

相認

不了不了

同form架？
我係retake中文姐 唔係全科

同

其實點解可以去錯咁on9 有晒校名地址

去錯試場唔係弱智就一定係低能

我記錯左上年 自己又唔認真睇

乜我咁出名咩